[非打手] 多謝狼少- 港呢啲 page

某KOL YOUYUBER 始祖級人馬 點樣唔出聲 唔緊要

FACEBOOK PAGE 後起之秀 - 狼少

我真係 多謝你呀

人所周知 你地係東x 百份報 sponsor
但自香港雲起之時

你地毅然放棄 sponsor 同老闆反面

由七月開始已經見到好小有 on.xx logo 既片出現
可見你地收入已經少左好多
但你地依然 勇於發聲
同好多偽KOL 高下立見

多謝你地

最後一齊sub 返佢地 幫佢地加返油

入撚錯link

推

推到狼少入黎

而家畀東方炒咗都係得幾百subscribe...